呀Bob 算唔算年青人榜樣?

家度中落 自薦做dj 醒目仔 而家撈得咁掂

唔高又肥又醜

一路都話，男人講野掂係好有著數既

唔算

其實佢eq好低

一屋都係女人，心血少啲都唔掂

一屋都係女人唔係男人夢想咩？

衰酒

咁同佢成功與否有咩關係

年青人嘅撚樣

Eq 低都無關係既